公屋電梯 長期有問題 可以搵邊個

d制 有人禁左就唔識熄 1號電梯去左39樓 因熄唔熄 2號電梯會去多次 出現層層停 無人入
上落一次電梯最耐試過等10分鐘

區議員

搵網友啦

連登可解決一切
法律
醫療
家庭
問題

入住請敲門啦

東張西望